郭富城算唔算係叫雞叫出個未來

老衲諗起你老母

琴日d姐妹叫佢錫佢老婆都唔制
廢事間接幫人含撚

老衲諗起你老母都係對白黎

有撚味同唇膏味既嘴仔

叫雞叫到喺半島擺酒

酒店雞

都唔知點解揀個大陸婆 仲要講明要居港權

城城琴晚都無真心笑過

肯定有痛腳俾隻大陸雞捉住

超跑

會唔會有左

又一單中港慘劇

到時可以申請全家黎香港團聚

國貨城呢鋪真是肉撚酸

勞資糾紛

捉上腦

堂堂天皇搞到成個天水圍阿伯咁娶北姑

全家上上下下一齊落黎

天皇擺10圍

就知咩事啦

條女唔係有左邊會娶佢

佢係冇左未來

讀多幾年書先捉人啦小朋友

所以話成龍先係真男人，搞大你個肚都可以豆零都唔俾

supercar,點譯都係超跑
想問下派個位應該點講

戇鳩

moka呢D身經百戰性愛技巧高超真係好易沉，你叫熊代、港女過D含下撚奶下屎眼袋底肯定又話污糟又剩

連登仔成日笑鳩人沉船, 而家天王話你知咩係潛艇

渣幽靈之子都要娶支那雞

點解無佢 d 姊妹團相流出？

等我仲好期待睇到一堆雞一字排開，一定好壯觀

咁靚仔都要執N手閪

佢可能想譯做超車

做到天皇都唔食鬼妹model
要食北菇雞
分分鐘同老婆出街比個屋邨阿伯望撚住
原來個阿伯都屌過

真係估唔到結局係咁

其實好襯吖
狼才囡貌

沉左船啫

想像到
唔含
唔掂jer

真係估唔到藤原紀香唔食

要食大陸雞

果然係天王

成日禁住女黎砌
今次比人禁住砌返轉頭

天皇做野唔洗你教

內容回覆竟然有字

呢隻雞真係世界級 有天王幫佢埋單

佢到底做過咩黎 係咁俾人話係雞

連登定律, 除左自己老母所有女人都係雞

係都要香港註冊 你話搏咩喇

呢條支那雞技術應該非常高超

柒少陣好冇呀，熊咪又係北姑

有錢人啲口味真係唔同啲，
可能食好野太多，
我地平凡人已經領悟唔到佢地嘅境界，
好似趙世曾咁，帶出黎隻隻北姑都肉肉酸酸咁，
你估佢超模食得少咩，

呢一刻美極潮文其實錯唔哂

又捉到隻捉字老鼠

有聲

iphone咪又係國貨
只要做得好 咪又係好雞

潛左

成班好酸
呢度成堆毒撚分分鐘連呢d level嘅支那女人都食唔到

食開 mix , 㗎妹, 法國 model , 番書妹

而家幫件咁嘅大陸妹埋單 真係終極反高潮

有無懶人包睇城嫂啲嘢

讀咁耐香港史都知通常結完婚冇耐條女就會有片/閃卡流出

有冇懶人包，城嫂背景

藤原係食唔到
苟姑娘先係有食唔食

潛到入地核

人K幾舊水排住隊有得揀啦呢啲貨色
冇P嗰啲相見到個樣膠到

膠樣

同條咁既大陸妹結婚真係R撚爆頭

似係佢老母有病、想飲新抱茶

熊代個格擺明懶高鬥 懶獨立

你都on 撚鳩，
佢自己果時訪問都講過"天皇嫂"呢個頭銜帶比佢好多工作機會，
未拍國貨城MV 之前佢幾乎接唔到job,
住劏房等屋企人接濟，
係泊左國貨碼頭之後環境先開始好轉，
屌你條on9 仔，果時有得比天皇屌，國貨叫佢瀨屎眼都濟啦
柒左仲要撐

又日本妹.又香港靚女.
咁多唔揀揀個大陸婆

城城老啦，佢只係是旦搵件幫佢生bb之麻...

廢中特別on9

熊黛林咪又係大陸妹

娶肥苟好過啦

調轉咗賓主
應該改做 : 覺唔覺國貨城老婆做雞做出個未來?

支那女人有邊個唔係雞??

可能郭天王想借肚生仔

生完就飛

佢意思係咪郭富城既level十幾架超跑唔算得係乜，唔值得講

點解冇人講捉黃腳雞單野

屌你
我地唔係郭富城丫麻
佢身為天王要食呢d 人做人膠雞？

潛艇